撐含黨聖地-01

基於連登太多反含黨
我忍無可忍
決定開po號召禾含巴打
共商對反含黨聖戰大計！

=禾含永恒，宇宙第一！
=我係垃圾反含黨

撐含+++++